有冇ching玩開juul？

香港邊度有煙彈買

推

想死就吸啦
美國已經有人吸死左

吸豬